屌晒你地老母 黃雨冇人講？？

香港已死

大是大非咪玩膠

樓主分享新聞

黃雨係上天比我地黃絲既十卜

呢到體育台

探左你老母

我一直以為波台狗好有骨氣，大事大非前會知分寸
黃雨出唔出去係自己選擇，但係唔駛笑出面既手足掛？
唉...睇到咁樣真係好心淡

褸煮系5毛，系薰化燃，大加仆9佢

襯未紅雨去幫你老母執骨啦

講還講提咩老母先

岩岩輸左場LOL 跳左制

勁撚惡 唔玩膠都要屌

點解冇藍雨？堅決反對黑暴天氣政治化

學友sir一早唱緊 歌神又羊